幫推！！！政總中水炮車既巴打入

你安唔安全啊 我係扶你走果個巴打啊
你隻眼好痛行唔到路 真係好想支持你
但果陣前後都俾狗包圍左
對唔住 我好自私咁跑走左
我都俾狗追左好耐 差啲俾會咬死

求你入黎報個平安啊

後面既人完全唔理我地？ 唔係話割蓆
但果下好無助

91和你飛 92三罷

幫手推下....

推